支那狗食野味食出肺炎，要香港人埋單，講唔講得過去？

屌你老母

支那狗食野味食出肺炎，要香港人埋單，講唔講得過去？

呢個係我最嬲嘅位！😠😡😠😡😠😡

真香港人一定嬲

屌佢老母支那狗